Fuck You Liverpool!

紅星班人真係唔留口 咁樣玩法真係好無品

咁叫法好冇品囉，嚇壞利記班球員，不公平競賽

最衰都係班紅星迷

一定係俾人撚完就輸2:0
不過唔緊要 人地都唔志在

人地歐聯亞軍，英超冠軍（就黎係）
輸2:0俾紅星咪當做下善事送3分俾弱旅囉

利迷心聲：

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

你點屌都無用,利物浦唔會放你地在眼內

最衰都係拉莫斯

:喱佛bu
: Fuck You

乜英超第三係冠軍咩？？
改左制呀？

ok 正式得罪

如果唔係另外19隊都有黑哨
我利一早稱霸 隊隊都逼害我地

成班生番

又多隊仇家了